日本兔女郎酒吧 - 實地偷拍

日本三大紅燈區

兔女郎酒吧 - 實地偷拍

呢條麻甩佬啲語氣感覺到見過下世面

呢間野幾年前去過，
不過同埋細妹仲有佢班fd，主要女為主，
所以冇乜比人屈酒，
片中兩條麻甩入去梗係比人追住黎飲啦

呢位師兄果然有眼光
一睇就知我見過下世面
不過雖然有D貴, 但我覺得都係值得
入面D 女係幾靚, 至少真係日本妹嚟

留名

有咩偷拍器材推薦

偷拍眼鏡....
完全 見唔到鏡頭
一定無人發現

有無link

正到呢

lm

條女同佢語言不通去到淨係得個飲字

邊款咁勁?有冇keyword or link thx

2015？ osmo pocket?

晒錢有興趣你幅眼鏡多啲
點解一開頭無打格仔

呢條友做咩youtube 片都有普通話版，唔駛理條大陸仔搏點擊。

個男人把聲都幾好聽

FOR 臺灣朋友, 佢地觀看人數同香港差唔多
至於國內朋友, 可能口味唔同, 或者翻唔到牆, 只佔0.2%觀看人數

同問邊款眼鏡
見過好多係明顯鏡頭響中間
好易比人發現

介紹眼鏡未 ching

支持

樓主幾歳? 你啲廣東話口音講得好正

又係巴打 之前睇過你去大板貧民區

佢地英文唔差, 大家都傾到下計....
同埋都重有隻手仔過你掂下....

幾時出新片 有睇開